廣場舞成全運會項目

內地的廣場舞名聞中外，一班大媽大叔跟著節奏齊齊跳，即將在天津舉行的十三屆全國運動會，更列為群眾比賽項目，看倌們留意了！

若認為廣場舞沒有個性，近年興起的「尬舞」又如何？
這種舞並無章法，不講究整齊，表情動作愈誇張、愈突出就愈受讚賞，在全運會之前，先來看看「尬舞」吧！